華盛頓DC 市長話總統就任儀式會以虛擬形式舉行

當日華盛頓白宮同國會山一帶會封閉，同埋唔準帶槍入 DC 特區，歡迎大家舉報喎

曾經聽過某美國憲法專家話虛擬就任儀式有可能違憲

虛擬總統

咁樣登基仲好意思話自己elected

25000 兵都重要虛擬就職

你其實係咪好鍾意磊地堡？

乜唔係侵連任咩？

侵連任喎

點解咁重兵都話唔安全
你話防疫咪淨係叫最core個班
而家係連DC都唔敢入WO 唔撚明完全

咁熟嘅

是撚蛋啦，直播都唔知有冇一千觀眾

睇條新聞片就無講拜登會唔會出現喺 DC, 不過就唔會有任何觀眾

可以順便搞塊女角皮開live吸外啲人睇

已經重兵佈防仲驚啲咩白登仲無膽過雜種

VP

有冇得睇初音

不如外判埋俾bili bili直播喇 反正都係其中一個省

佢啲選票都係郵寄多過親身投票

可能佢驚軍隊都反佢

軍人投侵＞＞＞＞＞＞＞奶支敗登

返NYC登基, 有大把左膠支持佢

唔係武漢肺炎, 佢有撚機會造到票咩

去中南海做兒總統咪仲好
夠安全

紐約之王

[ NBA 戰線 ]
德洲民主左派Super Star KOL危機管理，
真係好驚德獨

virtual president

永世 WFH

虛擬選票投左個虛擬總統出黎正路呀

bro that was in the script and its coming to be true

咁科幻

隨時侵侵繼續坐係白宮

敗登係虛擬白宮background宣布自己做

Virtual president

屌你，已經11粒星
驚乜Q呀

因為驚有群眾動亂就唔出嚟就職典禮,咁憑乜嘢帶領國家啊.

咁你做返虛擬總統咪得囉 實體總統都係侵侵

牙joe由競選拉票 就任 到之後管治應該都唔會現身

洗唔洗華維借5G俾你呀？Joe仔

然後變Big Brother 有無死都唔知

世界級笑話

搞到好似拉登咁神出鬼沒

可能驚成個所謂Deep state 利益集團一次過被人拉哂

由6000人加到25000-30000人
差唔多2個師兵力

我係覺得
會唔會只係對付民兵

索性搵初音做總統d人可能無咁嬲

有大法官宣誓 網上直播比全世界睇

意思即係總統權力都係虛擬
掌權另有其人

啱喎

屌 選咩鳩啊 整個AI做總統咪得囉

"虛擬"?! 屌你個女, 咁都講得出

好撚野啦 ! 虛擬治國